![AAT](https://framagit.org/fablab-renens/repos/raw/master/images/Arduino-ATtiny/arduinoattiny.png "Arduino ATtiny")
# [Arduino ATtiny](https://github.com/FabLabChene20/Arduino-ATtiny/wiki)
Un mémento et différentes ressources pour programmer les microcontrôleurs de la gamme **Atmel tinyAVR** à partir d'une platine **Arduino** et de son IDE.    
Le [wiki](https://framagit.org/fablab-renens/Arduino-ATtiny/wikis/home) se présente comme un petit guide détaillant les étapes de cette programmation.    

___

**Date des derniers essais:** 01/12/2015  
**Lien de la lib:** https://github.com/damellis/attiny  
**Boards Arduino:** Uno :heavy_minus_sign: | Leonardo :heavy_check_mark: | Yún :heavy_minus_sign:   
**IDE(s):** v1.6.6 :heavy_check_mark:  
**Systèmes d'exploitation:** Linux :heavy_minus_sign: | Windows :heavy_minus_sign: | OSX :heavy_check_mark:   
**Composants Atmel:** ATtiny45 :heavy_minus_sign: | ATtiny85 :heavy_check_mark: | ATtiny44 :heavy_minus_sign: | ATtiny84 :heavy_minus_sign:     

:heavy_minus_sign: = Pas encore testé  
:heavy_check_mark: = Testé et fonctionnel  
:x: = Testé mais ne fonctionne pas  

___
